去到邊 都見到巨乳人妻既影子

係唔係跟蹤緊我？

係

老是常出現

你都係

明顯

我冇巨巴咁犀利

Ff少陣ok?
冇人想跟蹤你

Hi

但我想跟蹤你